[大家期待的結果終會出現] 制裁名單料短期難出現 在美港人籲港美續分工合作

對於港人期待看到某些官員或警察受到制裁，楊錦霞直言，這畫面不會短期內出現。因為國會距離年底休會只剩十個工作天。即使曾有人舉報，列出應制裁名單，當中每個人做過甚麼，是否足以加以制裁，尚需當局查證，而司法程序需時。

不過，她補充表示，國會尚有另外一條由共和黨參議員霍利（Josh Hawley）提出的制裁法案《Hong Kong Be Water Act》，所以港人只需保持耐性，大家期待的結果終會出現。而香港逆權運動一日未完，HKDC亦會繼續向美國政界施壓。

Charles認為港人的Twitter國際戰線非常有用，因為reweet和like的數目越高，越能保持香港成為話題。他期望美港兩邊可以繼續分工合作，香港團隊負責帶起輿論，而美國團隊就負責和當地政界接觸，起事半功倍之效。
Charles亦希望港人可以更多支持HKDC，因為在美國進行游說工程繁複又花錢，而HKDC的眾籌至今尚未達標。

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

1. regina ip

推堅持

而家只係一個foundation
好似得到一個容器咁，要慢慢裝

2. 林鄭
3. 李家超
4. 鄭若驊

Hong Kong Be Water Act 唔係人權法案lite版? 定還是有唔同細節在內